====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Vingt années après , les troncs , en concurrence pour rechercher la lumière , commencent à s ' élever et demandent un éclaircissement pour conduire la future futaie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

